究竟林鄭同陳智思有冇扑過野

: 有
: 梗係有

你估做特首背後既男人唔洗做架

背後推車

Pish

連登仔女 你係有票

仲有夏佳理，老懵董排住隊

佢個仔完全唔似老豆

陳智思個樣一睇就知係奸

佢老公冇出現過今日
得陳生旁住佢

大家一齊祝福一對特區新人

改名做林智思算啦

人地真名真係林節思

中佬黎講，陳智思一定係世界級

爸爸

中文差，節思係咪節哀同追思背後既人 咁解

又一次證明名改得好：SELFISH CHAN！！！

正解

唔好母肉未來特首大人呀

今次燒公帑大龍鳳唯一有價值回報！！！

[size=10]柒柒柒[/size=10]